嚴正呼籲各大學宿生撤離

1. 每一層都有大陸人(隨時一半都是, 如果share room仲死, 日日對住啲菌)
2. 大陸人宿生衛生極度惡劣(唔好話蓋上馬桶蓋沖廁, 平時屙完尿都唔洗手就走9左, 你們日日仲要同佢地share 廁所浴室真是自求多福)
3. 放完年假, 佢地會散播惡菌, 教大都懷疑爆, 唔好等爆左先走, 爆左就去同大陸人住烏溪沙度假村, 等死攞

我自己住左2年宿舍, 上星期撤離左
//
香港教育大學下午1時許向師生發電郵，表示一名學生出現「符合衛生防護中心呈報準則」的病徵，已被送院檢驗，大學診所已將個案呈報衛生防護中心。校方指出，該學生並非宿生，強調他未被證實感染新型冠狀病毒，已安排徹底清潔校園作預防措施。

教大學生會編委會在facebook發帖表示，下午約1時有救護車進入校園，穿全套防護裝備的救護員進入A座，接走一名據稱曾到訪內地的學生往醫院檢驗。

拿真心話，我覺得真係咪撚開學，到時一大堆支那人落黎，真係好撚危險

一個lecture 可以傳染100人
橫掂都online lecture 開
唔差再宜家

真係好撚淆，最多defer,同支那狗一齊上堂同自殺無異